去日本旅行如果部電腦有大量無格四仔片過關會點？

會唔會畀人捉？

會

死硬啦你

四號海洛片

盗取國家文化財產，知識產權